［政治婚姻？］點解區諾軒個老婆咁醜樣佢都娶？

唔通爭取民主嘅組織會倒退到封建時代制度？

點解好憎我嘅會員未來撚阿廢唔入嚟？

原來"關照"、"同路人"都係一種背景關係

現代諸葛亮

睇相ok 喎